各巴打巴絲小心，一個都不能少⋯⋯

現在打壓的範圍已經擴闊至多個行業、範圍及輿論，大搜捕行動亦在各區進行，佢哋嘅人都可以係呢到睇到一切公開的資料，無論物資，助養計劃或其他有可能的action, 務請各位小心，太细節的東西開TG或其他platform 再講, 唔好留條線比佢哋跟倒...

管理連登的技術巴打，請睇緊d網上security, 敵人隨時hack 入嚟及跟料，總之，大家要小心🙏🏼